「突發」T1大堂疏散路線

走呀 唔好留呀
各位唔好有事呀

推

機管局confirm 17:30會封連住機場島果兩條橋

push

唔好有事

唔該 推呀

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

push！！！

pls

小心啲狗呀

小心呀